「奉先論股」 三十六計之一 「瞞天過海」

「用兵如孫子，策謀三十六。」
溫侯先論三十六，後論孫子兵法。

三十六計 - 第一計
瞞天過海
備周而意怠，常見則不疑，陰在陽之內，不在陽之對。太陽，太陰。

奉先譯：散戶總認為選股事前功夫準備周全，就容易鬆懈 ; 平時看慣了的財報、新聞來源，就往往不在懷疑了，秘計隱藏於暴露的事物中，而不是和公開的形式相排斥。非常公開的往往蘊藏着非常機密的。所以買賣股票需有獨立思考，財經資訊有時候逆向思考或會有意外得著。

奉先獻醜，將和大家定期一起學習三十六計用之於市場中。

做乜撚
智力-100

將軍英明，未將誓死跟隨將軍

以計論股，以奇制勝

論今日Sqqq可行性

精神支柱
g持

美人計呢？

留名跟將軍學野

火鳳講既計謀之始，就係令對方知道自己既下一步的確正確。
所以大家可以諗下ARKK呀木成日放風買乜買乜背後係有咩計策

推 有軍師分享見解嗎

微信女個d?

大時代
火燒連環船

此乃淫邪之計

激將法點用

奉先將逐步拆解三十六計每一計!